訪問下,當口罩去到幾錢一隻你會選擇唔帶算數?

本身都唔係100%安全,甚至連90%都未必有
如果去到一百蚊隻大家仲會唔會買?一千呢?

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月14日淘大衝突

「文宣」

意見及舉報：

1000 一個就唔戴了

50蚊隻呢?一盒$2500買唔買

$3

若食煙可以殺病毒，咁一包煙可以換三盒口罩啦
聽日全港都係煙民，三歲果件都食

買啊，我要留返條命食花生

正解 最多唔出街

黎近一星期買唔到就轉職

直接買件生化衣算

豬嘴算啦2500

10蚊

食煙可以阻塞/收窄呼吸道 令呼吸道不能吸入有害物質 因此師兄你都都合理喎
聽日買返10條 去到邊食到邊先

都合理喎*

兩盒 thx🙏

啲網上炒家賺嗰少少出賣良心，真可悲，原來良心咁廉價
其實最重要係洗手唔好摔眼鼻！口罩主要唔好傳染俾人

豬嘴啦on999

貴過20蚊隻一定唔帶